rip (show blocked user - )

變咗已封鎖會員 好核突啊

講清楚咪仲好

封鎖左我?

刺末末判別魚寫寫不不鳩一

乜撚